人都係自私啲好....

對人地慈悲等於對自己殘忍

全心全意對人 唔留後悔俾自己